新手養貓求指教

屋企新成員係一隻差唔多3個月既英短囡囡
琴日中午接返來，琴晚d屎都正正常常，但今朝發現佢屙爛屎
請問係咪因為去到新環境唔適應所以引致屙爛屎？
同埋幼貓好多眼水係唔係正常？ 多到今朝已經抹左2次
另外想問下幼貓罐頭大概幾耐餵一罐？
麻煩各位養貓達人

屙爛屎有機會係因爲去到新環境緊張
忍下手 關佢係籠 觀察翻1個星期先
眼水多未必關事 keep住抹多d
如果成個星期都係咁先睇獸醫

罐罐隨意喇 未適應新環境唔好轉糧/比罐罐
照舊食翻佢食開嗰隻糧先(royal canon?)

睇多幾日先
有機會轉左環境所以啲便便係爛
眼水多可以試下食lysine

已經關緊籠，佢眼水真係好多，有時多到兩隻眼一大一細咁
頭先一個下晝已經抹左2次，抹完先叫好d
而且佢間斷咁打左2次乞嚏，好驚佢感冒
但放佢出來又好活躍咁
係啊食開wellness core同royal canin ba34

如果隻貓好多眼水同分泌物加上打乞痴可能係cat flu
貓BB抵抗力弱d 緊張都會令到佢痾
不過早d帶佢去睇獸醫比較好 始終貓b太細要睇緊d

買枝洗眼水幫佢抹眼
勤啲吸塵 洗冷氣隔塵網
呢個星期暫時靜係比乾糧先
食濕糧都有機會痾軟便
Book定醫生做基本檢查
要食杜蟲同滴頸

BTW有無圖

我之前都係接隻2.5月英短囡囡
放咗籠半日就比佢出來行，因為困籠佢會係咁叫

開頭幾日好驚青，成日去梳化底
出來都會打乞嚏，可能多塵

眼水都多，眼角成日會乾成一撻
身體檢查時問過醫生，佢話無問題

我個隻困籠會叫+咬籠+用頭撞籠
但又唔可以成日放佢出來，因為佢未打針杜蟲
而家佢眼角有黃色痕係度